---
title: "โกโก้ รินริน"
date: 2019-09-13 19:44:58.865 +0700
image: images/blog/blog-img1.jpg
type: "post"
---

โกโก้สูตรเฉพาะของร้านเราจะหวานน้อย แต่อร่อยและเข้มข้นมากกกกๆค่ะ 😋
ใครยังไม่เคยลองห้ามพลาดเด็ดขาดเลยนะคะ
ใครผ่านไปมาอย่าลืมแวะมาโทรสั่งความสดชื่นที่ร้านรินรินกันนะคะ 😉
